# novel

- title: ポンコツ少女の電脳世界救世記　～外れスキル『アイテムボックス』は時を超える～
- title_zh: 廢柴少女的電腦世界救世記　～不中用的技能『物品箱』是超越時間的～
- title_short: 廢柴少女的電腦世界救世記
- author: kiki
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n0074eg/
- cover: https://cs.sankakucomplex.com/data/b6/4c/b64c569f0f15cf5004b0dff447cf616c.jpg?e=1564445028&m=73yVRKt7Un-XkK-x2z6p0w
- publisher: syosetu
- date: 2018-01-30T20:57:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0001

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: ポンコツ少女の電脳世界救世記　～外れスキル『アイテムボックス』は時を超える～

## preface


```
呂特莉是一名吊車尾的冒險者。儘管她持有方便的技能『物品箱』，但由於它帶有“放進去的物品立即就會腐爛”的bug，她過着甚至連房租也付不出的日子。

不過――她不是人類，而是在某個MMO裡、配備了先進的AI的NPC。
然後這個MMO『Fairy Story Online（通稱FSO）』即將在20XX年3月31日結束服務。
玩家將會從世界上一齊消失――而在終結的世界裡，只留下了強大的魔物和弱小的NPC。

當NPC被魔物們逼到絕境時，她終於發現了，『物品箱』除了將物品放進去以外的其他用法。
運用甚至能超越時空和破壞遊戲功能的技能的力量，她能夠拯救逐漸崩壞的世界嗎。

ルトリーは落ちこぼれ冒険者である。彼女は便利なスキル『アイテムボックス』を持ちながらも、”アイテムを入れるとすぐに腐ってしまう”というバグを抱えていたために、家賃すら払えない日々を過ごしていた。

しかし――彼女は人間ではなく、高度なAIを搭載した、とあるMMOのNPCであった。
そしてMMO『フェアリー・ストーリー・オンライン（通称FSO)』は20XX年3月31日をもってサービスを終了する。
世界からは一斉にプレイヤーが消え――そして終わった世界には、強力なモンスターと非力なNPCだけが残された。

NPCがモンスターたちに追い詰められる中、彼女はやがて、『アイテムボックス』にアイテムを入れる以外の使いみちがあることに気づく。
時空すら超え、ゲームの機能すらも破壊するスキルの力を駆使し、彼女は壊れゆく世界を救うことができるのだろうか。

ノベルバにも掲載されています。

完結済みです。
```

## tags

- node-novel
- MMORPG
- R15
- SF
- VRゲーム[SF]
- syosetu
- ある意味チート
- アイテムボックス
- ガールズラブ
- ゲーム
- シリアス
- スキル
- ダンジョン
- 冒険
- 女主人公
- 完結済
- 百合
- 女主
- 日常
- 搞笑
- 外掛
- 冒險
- 沉重
- 嚴肅
- 奇幻
- 科幻
- 人外
- 獵奇
- 恐怖
- 百合
- 純愛
- 游戏
- NPC
- 末世
- 

# contribute

- Genora
- 6757
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n0074eg

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n0074eg&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=132&page=1)
-

